A0 圍爐區

A0嘅入一入嚟 圍下爐
一齊傾訴下心事啦

18歲A0絲

A0 過多幾日23歲

又毒又摺 身邊無啱嘅男仔

same 不過我係巴

分享下

26 A0
如果係AO就好

使唔使咁 你幾多歲

知唔知係咩原因?

應該係廢同冇膽

即係唔敢表白?

有好多拍左拖之後話散拖唔計 ， 然後話自己A0喎

呢啲嘅話唔該出返去

即係你識好多男仔 但係冇一個啱?

冇對象

你呢

我都係

讀緊asso 身邊嘅男同學冇一個啱
除左學校之外 冇途徑識男仔

hi 隔離個post都見到你

係
今日頹到仆街

冇鍾意對象 好dry

返咩類型嘅工?

27 A0巴

其實都唔算好大姐

同我好似 都係冇一個女同學啱

睇嚟我18 a0都唔係好嚴重

25A0巴

依家好難過 自己好廢 又自卑又無勇氣

你自卑係自卑啲咩？

唉 有冇多啲嘢分享呀

23巴揮手

對自己好無自信 矮撚 未試過同女仔有深入對話過 唔識同女仔相處

加油

次次想識人都淆

唔好咁啦 唔好睇到friendzone呢件事咁嚴重

高度其實唔係話特別重要嘅 我覺得肯嘗試就得

咁多廿幾歲a0

係咪因為自卑？定係細膽

20A0巴，覺得自己會孤獨終老

我都想知
冇啦啦走過去識人
D女仔會點諗
自己又唔係特別靚仔

我唔夠好 唔高大靚仔
無咩才華

26 A0 巴

到底拍拖係咩感覺？

Same唔知會唔會A0 grad呢

20歲姐

竟然 一模一樣

其實我都好想知啲女仔會點諗 lol

認真

其實諗緊會唔會才華先係最重要

我都好想試下有對方照顧你嗰種感覺

我都好驚會

A0 26巴鏟入黎留名

咁如果去對你冇feel 真係冇辦法喎
嘗試去追下一個啦

26歲 現實零異性
玩左交友app成2年 一樣係零
已經絕望

我18歲果陣都好似你咁諗

巴打做緊果行冇機會識女仔？

it dog

交友app真係呃人
傾幾句咪又係冇下文

真係 你唔靚仔根本連match都難
辛辛苦苦約到出黎又係見光死
所以我有段時間癲撚到係條街到搭訕

……

好多26歲

點解a0先

18a0 9準備19 a0 9

又係相同阿巴打

我都有玩過啲交友app
但係傾幾句就會收皮

仲有一個sem就A0 grad

圈子細，內向仔

自認圈子唔係細 但係唔知點解會咁

係咩原因呢

我才華都無 揾錢又唔勁
每對一個女仔有好感
又想做啲野 但又知道我廢又自卑又無勇氣
就搞到自己好難過
就來想重刷 好難過

咩事頹到仆街

我連目標都冇
試下主動啲

19 A0巴

樣衰

18 A0巴留個名

27 a0等轉職

同上 22A0
排你後面等轉職

睇隔離po
費事阻住你地圍爐啦

it狗

無三不成幾喎

因為窮 唔想佢同我一齊捱 forever alone

都啱嘅 抱住識佢個心態係件好事

冷靜啲先 冇必要為情自殺
你都係23歲啫
搵錢仲有好長條路

我都係冇目標呀

嘗試用言語技術技巧補救

揮個靚手 又係一樣

圍爐就係要大家一齊分享呀嘛

圍下爐先

你返咩工㗎

22歲都唔係好差啫

即係個女仔肯陪你捱?

分享下自己啲嘢先啦

其實做it係咪真係識唔到女仔

大我一年

無 只諗起我一直以來 都係傷心難過多過開心好多
一點一滴在心頭

好鍾意你呢句

無啊 呢一兩個月都好努力適應新生活
已經行到好累
無架啦
唉
咪又係慢慢欄下欄下過日子

無咩事我都係聽住姐撚啲歌先

ngo

18 A0巴 矮好似係死罪咁
完全冇希望咁樣

可唔可以講嚟聽下

可唔可以講多啲呀
想聽多啲

ngo唔係有好多女仔嘅咩

唔係囉 我見到好多矮嘅人都有女朋友

識得享受自己一個人嘅時間仲爽過有拖拍嘅朋友

咁有冇諗過點樣識異性

26A0女人

由23歲開始 識親又中意既都有女朋友
今年開始 識既都就結婚

18歲A0 社交圈子極細

但係我真係好想試下有人關心你嗰種感覺

係咪屌過閪就唔叫A0

你會諗住繼續隨緣定係主動識人

有冇諗過擴展下呀

比以前主動左
會多野講左 聊下人講野
但都冇啦

得160咁上下 真係冇乜信心
好難搵到啱

試過 但係唔得 玩交友app講唔夠幾句就收皮

咁我覺得你真係要改變下性格喎
你都踏出第一步參加興趣班呀

係冇對象定係咩呀

你放心啦
一定唔會全部女仔都鍾意米八以上嘅

呢樣真 真係幾句就收皮

眼角高?

唉屌我都係啦

我都想試下 講真

但都應該都唔多囉
雖然有時都幾鍾意自己一個嘅時間
但真係有啲時候都會想隨時搵到個人傾下計 比人關心下

咁又唔係咁快攞電話嘅
戇鳩鳩咁開啲話題囉

真係好想拍拖
so9sad

入得黎圍爐嘅應該個個都想

唔係啦

而家諗番中學到大學初期應該有社交恐懼症
係真係驚對人 係有少少問題
搭地鐵會手震
係公眾地方冇一刻個心係靜到
行路好快 好想離開多人既地方

到final year好好多 開始有男仔朋友
但出黎做野之後 中意既唔係有男朋友就結左婚

最近有對象
我有主動下
對方似係冇回應

唔係衰樣就衰性格

真

女校撚?
我男校 初初上大學都係好撚怕醜 唔識同女仔相處

唯有右手拖左手

再試下啦

唔係
中學番part time個陣有男仔問過呢個問題

廢事嚇親人/自己冇面

不過其實我都唔知佢feel唔feel到

19 A0絲 有啲社交恐懼...

20 a0

隨遇而安
命裡有時終須有
要活得有魅力先吸引到人
叫春嘅毒撚點會有魅力呢

想認識a0女仔，但返工太忙，圈子又男多女少

咁你果陣返pt咪都有問題? 如果真係有社交焦慮

我都係但對同性朋友又冇問題

重有幾日19都重A0
利申樣都唔差

冇㗎啦 有時就係要對方知道你approach佢吖嘛

其實講真
如果有action係好易feel到

可唔可以講多啲社交恐懼會點

自願a0定係點

一言驚醒夢中人

點解一定要a0

笑出聲
第時你就知

咁正常對同性朋友都應該冇問題嘅

其實唔a0都無所謂

咁點解會a0

好多A0都話自己樣唔差 會唔會係你性格問題呀

shit

巴打幾高

中學比仔呃過唔敢拍拖...

個時唔興呢啲term
而家諗番係明顯係
啲symptoms全部中
仲要唔係輕微
個時好困擾生活
成日問自己驚咩 但又控制唔到自己

而家基本上冇哂
可惜已經老了

淨係對男仔會咁定係點

我都有啲同唔識既人一齊會好怕羞

185

26啫

咁大把機會啦

性格毒同有少少焦慮症

通常樣唔差嘅都會畀人呃

19 a1巴 對上一次已經係4年前

啱呀真係咁樣
加油呀
到時識到同我哋講聲

Um有諗過呢個問題 因為我都算挽得...好多仔都當我兄弟...
反而唔熟我嗰啲 同我一齊同組去活動一日就會話鐘意我 我覺得好假唔可信

怕醜又唔代表社交恐懼喎

啲人成日話我嗰樣太惡 啲人唔會想識我

好熟個啲先係

有冇巴絲冇精神潔癖？
自己係A0自己條女/仔唔係
會覺得對方冇咁全心全力愛自己
利申中學男校中上男神

a1

咁佢哋純粹畀你個樣吸引到

認真咩比人呃左中學6年

好怕一大班人出去玩聚會算唔算社交恐懼

咩事呀

我冇呢啲問題㗎喎
同性真係唔識都會好快識到

我係講真嘅 有好多例子

我依家18歲同你勁似有男仔inbox我我會好驚 驚自己講錯嘢 其實唔只男仔我連同性都有少少驚 睇嚟我都係有排a0

我會主動約佢同坐附近另一個同事3個人食lunch
會講私人野俾佢知

佢同我講野個陣成日笑
撩佢講野個陣 佢會問番我好多問題
會記得我講過既野
叫我繼續講番上次未講完既野
但我唔撩佢 佢好少撩我

我有諗過可能係我ff
可能只係佢個人太nice

而家我開始冇癮
特登係佢面前man d
friendzone算

成日會諗好多野
應該唔係少少，直情係

a0人正常有既心態

扮乜撚中上男神

其實我都唔係好鍾意一大班人出去玩
但係唔會驚囉
我都唔知你咁樣算唔算社交恐懼喎

呢一層真係答唔到你

我明嘅 我都會緊張因為

個時太細過好似挽挽下咁，但人大左真係想搵個認真嘅人拍拖

心淡 真係唔敢再識仔

中學個陣對男仔，高form, 老師，同埋啲個樣串串地既人都會咁

冇嘢留戀

冇必要咁樣扼殺呢一個機會啦
我覺得有機會喎

我都會自己諗好多嘢 成日發夢

啱

可憐你 睇黎我19都重有排捱 巴打你加油！

18 A0巴 頹到自摺算

咁你嗰一段拖拍咗幾耐

不過男人唔壞女人唔愛
啲女人就係要踩落呢個氹度
希望你快啲搵到一個好男仔啦

倆個月到

個樣串串地即係點

點會呀
講多啲嚟聽下

屌我一樣
又唔使咁頹嘅

咁又真係比較短……

未死得既 香港女仔正正常常大把人要 唔同男仔
我公司有個36歲女人唔係A0 但已經好耐冇拍拖 又急住結婚
佢應該慘啲

嗚 巴打多謝你陪左9up左陣大家咁話！

你個名係咪講緊你自己 睇黎你要接觸多啲人好喎

不過大前提要你明白呢個道理
世界上有太多壞男人
一定要帶眼識人

一係就唔啱key ，一係就煩
小頹

我係嗰啲會想拍長拖嘅人 所以其實都會諗好多野....

雖然真係幾頹
但係冇計啦
真係要順其自然
要明白呢個道理呀

我克服左😂
而家基本上冇哂事 除非係特別occasion
咁等我分享下2個主要克服既心態先
希望你唔好步呀嬸我既後塵

#1 唔好驚7
其實7左 人地唔會記住 所以冇乜大不了

#2 focus身邊既人和事
唔好睇得自己太重要（好似好衰 但真）
同埋其實每個人唔多唔少都介意其他人既目光
所以你要放擔take the initiative去睇番人

正常都會想拍長拖嘅 睇嚟你應該唔係好差性格

31a0巴 圈子細，朋友唔多，享受寧靜嘅生活

正常樣 聲稱180,要求唔過27歲

same 18A0絲

asso 冇玩so嗰啲咩

好攰 ...
我就來絕望了

18歲a0揮手區

笑咗
巴打加油

唔好咁
有我哋陪住你

冇

屌，我驚一路A0落去
一入Asso冇耐個個都一pair
個感覺好撚sa d

Ok thanks bro

仲有4年就30
而家一年好似光速咁快過

雖然我而家中六
但係都好撚驚a0落去
唉

性格正常囉唔好唔壞 但衰在鐘意打機🌚唉比啲男嘅厭棄

以前仲有MK既年代
我見到MK妹MK仔會緊張

感覺asso 嘅都唔耐

四年都唔短㗎
加油啦
我覺得真係有機囉
個男仔咁上心聽你講嘢

難過但係又無得喊出來
只能係心入面谷住谷住咁 好辛苦

…… 點會有男仔嫌棄女仔打機係咪痴線
係我就即刻去認識佢同埋追佢

擺個tg先，回頭望昨天那年我18，今日就變左叔叔
我係未來等緊你哋 初心者法師們

而家其實仲有好多mk仔女囉

可能只係因為佢係好仔

好耐冇中意人了
佢所有野都好好

點解唔喊出嚟呀 真係會舒服啲㗎喎
或者上嚟呢度講囉 我哋會聽㗎

問題係個啲一睇就係毒撚嗰啲都有
點解我呢啲中規中矩個啲冇

打機會加分wo

你都識講唔使驚柒啦
咁點解唔試

下佢地話我個樣唔似毒L 但又成日打機 係咁比人串....（男女都串我）

會唔會係你唔肯approach呀

想搵到屬於我既狐狸

有啲咩好串
佢哋都幾無聊下

自問又唔係毒到唔出聲個啲，都算識搞gag嗰啲
但係都係A0

你仲係中學生 (?)
睇同齡係都會覺得有既
但呀嬸我睇你地就已經冇哂感覺
唔會有驚/緊張既感覺

呢啲嘢冇辦法 通常真係中間反而冇女

認真咩...我試過打到癲左 中學嗰時試過連續一個月每日放學就打到通宵3-4點先瞓.... 星期六日更加唔洗講..

會唔會因為太爛

緣分未到 其實我唔係a0 係咪唔應該黎傾

18歲A0巴

18 中六

番工唔好搞咁多野
好危險
我仲想升下

唔知呀 可能因為佢地唔明打機樂趣

係我夢寐以求嘅女仔

覺得自己性格唔好樣又唔好 遲早嚇走身邊嘅人 有時見到啲又靚又social嘅人真係好羡慕 直程想成為佢地不過同熟嘅朋友接觸我就唔會驚仲會好多嘢講

唉屌算啦

又多一位

又唔係，自問自己唔會點同人冷埸，同埋都肯去識人，但就係冇

可能係

原來係咁
但係同升職有衝突咩

+1肥冇女溝

睇嚟應該係

所以我同你心態會有分別

不過明既 每個年代都有唔同形態既MK

會唔會誇左 咁難搵女鐘意挽咩

點會諗住成為人哋㗎
做自己先最開心記住

驚7真係一個好大嘅問題

24 A0前線巴

但個個都估我唔到，以為A2/3

靚仔無我份，但一定唔係醜樣

健談又唔係毒撚格

同女仔出街又細心

都唔知衰咩

A0 forever

我番工懶正經
廢事做過龍

唉傳統囉

會唔會係你冇進一步去攻擊

同唔熟的人超尷尬 平時唔係好敢望住人

係咪爭一嘢拖落去嗰下咋想有女出街都冇

有一段時間都係咁 但自信心係要靠自己搵返嚟 唔洗在乎人哋點樣

呢啲先正

睇你啲字都覺得你好成熟

我明你個感覺

可憐佢地

完全冇誇張
你仲要話你樣唔差
邊度搵到

多謝

試下冇壞嘅 不過我覺得asso 出pool 好易分手
利申自己就係咁

我無咩野講 點解我永遠都係咁失敗
好多野個結局都係咁差

之前有人估我a5
佢都痴線
有時可能未到你就真係未到你

幾歲呀

好多人都唔鐘意女仔挽得癲 呢個係重點

唔好咁啦
我覺得要試下囉

我承認哩方面係無勇氣

咁聽落去都係怕醜㗎喎
應該未去到社交恐懼

18 A0 1米60 engine 仔
留名A0至永久

Shit

字都有嬸味

問題係依家都唔知點做，我真係情場白痴嚟

放負盡情講啦
我喺度陪你

17歲a0(就18

幾時先到呀屌
搞到我覺得自己好似有問題
見到d肥矮柒毒都有女

Ok 咁忽冷忽熱
太chur好肉酸

仲有少數
咪就係我哋囉

18啫

好多女都想男仔主動啲架
利申 我係其中一個

Same 1米6 18 A0呀 Ching

信我

諗住自己既7對其他人黎講冇乜大不了就冇事

點解永遠受傷既人會係我
我係咪註定左要一直經歷痛苦

補充番 1米83 肚腩肌肉型

26歲邊有嬸

十萬個like!

屌我都覺，我見嗰啲毒撚拖靚女出街我都懷疑係咪我自己有問題

矮真係慘
利申：我都係

呢個真
開始諗緊會唔會係我有問題

好驚主動左俾人reject

女追男隔層紗，男追女隔左個亞洲

160 cm

其實係咪真係冇機 唉

喺學校畀人嫌 戇鳩 樣衰 柒 毒 肥

身高硬傷

好好享受下仲係着校服嘅感覺

有冇詳細啲呀 啲人點樣對你

最弊我地啲女怕表白... 可能有時真係差一步就掂

好享受咩....
利申 中六

其實應該開個A0相睇gp

自問應該真係身高問題 變左好多都只做到frd

入到u好多都出咗pool
有啲仲搵咗第二個添
但係我就仲係a0
利申肥仔

有得諗

你咪開囉

30幾歲先正

講多啲你哋女仔諗啲咩呀不如

都好

同班上人傾多啲計
同朋友食多幾餐飯
之後你會知

成級冇一個friend
點睇

唔洗你表白，主動俾d明顯嘅暗示

無錯,好多衫都
個look又冇得點變,有咩機會
最盡都只係做fd
最傷莫過於D女傾計嘅時候話冇170一定冇機

真咩
咁隔離位呢

冇呀
喺自己嗰班係究極邊緣人

如果你想試下個女仔對你有冇feel 其實可以試下話 你塊面污糟左呢啲屎橋 睇佢反應！認真work

永遠都係我自作多情 可能我樣衰啦 注定唔會有互相鐘意
以前又因為一件事比個女老師屈我話講佢壞話 同佢既權力來令我屈服
自此之後 唔再覺得女人係好 我就開始係壞既路漸行漸遠

Exac7ly 個look真係冇得點變
有時同啲女傾計真係死得 佢哋果種感覺係冇米7同我彈開 只準做frd

Um我就會囉 但其他人就唔知啦

同路人

你要確定佢睇得明先得
利申:我睇唔明

唔明咩？

應該唔係好多人明到我地依啲米6人感受
有時真係好hurt

你俾咩暗示呢？

?我男

當米7都話自己係矮撚,我哋應該點樣自處

呀叔都近了

25a0

28 A0輸佐比你

適合嘅人，例如我會希望搵165左右

污糟左跟住點

我啱啱好160

咁梗係搵紙巾係咁意抹2下 如果條女對你有feel呀 一定心動！如果佢對你無feel就另計...

大把女仔米五幾啦，你搵高啲亦得

如果佢自己抹就冇feel？但幫佢抺又點知有冇feel…

唉 160真係好慘 雖然話就話真愛唔會介意 但啲人搵真愛前以經講定160冇機 咁仲點會搵到
真心唔想一世A0

hi 一模一樣

咁梗係準備定紙巾係衫袋嗰啲先啦 我都係想講其中一個算簡單嘅方法姐

慘左我接受到高過我嘅都唔代表佢接受到
身邊99.99%都想搵高啲嘅

我已經叠埋心水,A0 unit the end of the world.諗起畢業之後做工程,機會更渺茫

有啲慘
咁主動啲識下人
同性都好

reply 錯，sorly

唔係呀 就係唔係冇人理我呀嘛

啊啊啊 巴打
唔想番工 讓我難過一天吧

毒撚唔敢問

我係條女溝我

你又係慘啲嘅 我讀Hotel都會有女仔 但都係果句 佢地都係只限做frd

都睇得幾明白

重新去投胎lu

這些機會不是屬於我的

都係嘅 比人話有氣場 個樣唔笑會有啲惡

心理上A0得唔得

holy shit 同我一模一樣

唔主動 難溝到女

話說頭先係咪有人話要開group

多謝你嘅明白

冇污糟又格硬話污糟有啲勉強一陣佢問你拎返張紙巾嚟睇咁點算

老師屈你？

唉 不過本身入黎只係諗住圍下爐 但點知都搵到個同路人 睇黎我地依類 都難了

起碼都知有同路人,身邊個個米七

有個bs fd都係30歲米六倒，初戀嚟 俾條友飛話佢無安全感，我唔知點安慰佢好，佢會煮埋飯俾條女食做家務，咁難得識到 都
雖然我想佢單身陪我

其實係佢打來問我 我打緊機 認真左
講得唔好 搞到咁

百貨應百客，180同是a0無咩分別

笑多咗好啲啲 但都係怕醜 點算QAQ

180唔靚仔=冇機會
160唔靚仔=更加冇

18a0加摺毒瘦7，準備餘下孤獨終老的日子

呢度大把

啫係咁，屎 同是一粒屎，一粒大嘅屎係礙眼過細嘅屎

真係 其實160黎講 身高真係輸曬 但自問都真係好仔黎又細心
我諗係因為身高問題而拎到要用其他野去平衡返

睇綜合嘅，拉下補上

睇完外在，人哋要有興趣去了解你先

但係唔計樣160比180少左種安全感
啲人响依個情況下 我相信佢地會揀一粒大嘅屎多啲

23A0，啱啱今年大學grad左
個個見我都以為我有男朋友嗰種樣
因為細個發生嘅事大個唔敢識男仔 可以點

等轉職

我都係engine仔
I know that feel bro

我都係好似你咁諗 我個fd 比相我睇我覺得可愛 之後發覺原來大家common fd 好多 而我個fd 又咁啱溝到佢best fd 然後就一齊

身高係第一印象扣少少分 但夾得到相信女仔唔會太介意 性格好拉上補下 唔好灰心啊

依加無翻工，係大學時間已經被人咁覺得
聽得最多：個樣生得似有男朋友

希望係咁 依啲野真係冇得話要就要 真係要順期自然
我相信要出現嘅點都會出現

你定啦，就算有男友都會大把人追，唔好明點解，因為我生活係男人埋

完全同你一樣

傻啦 我18歲都係咁諗，而加31

屌你

手足

就嚟30歲 A0

如果我身邊啲人會好似你咁諗就好
咁就應該唔洗等咁耐

第一眼睇到覺得好笑，但之後笑唔出

疊定心水同貓咪過成世好過

聖誕節就快到了
準備好冬眠

a0都算, 最撚慘係成日俾人以為有另一半

現實俾左答案我哋

借帖
31a0 聲稱正常樣 聲稱180 求有緣人28樓下

頭一兩年係有嘅但我太冷淡
痴線到俾人誤會係les
利申女校唔知點同仔相處
衰無自信

通常係咪讀男校同女校都會有依啲事發生
好多都係唔知點同異性相處

唉我依家都係未有貓
係諗住之後養返幾隻
ff 下 覺得都會幾開心嘅

已經收集左多個難以置信樣
又問我感情問題我答條撚

有鑵鑵佢哋就好痴人

一開罐罐啲貓就湧過黎

變萬人圍，世界都係你嘅

講完已經感受到佢地痴住自己嘅畫面
好正

通常hea 答 , 唔通自爆

加上個人自卑嘛
主動又怕俾人話姣
被動嘅個樣本身就閪 真係搞唔掂
太在意人諗乜了

人地明知我A0都問我
我覺得我可以做感情大師了

好葡萄，我都想啊

Same不過唔同性別

加油巴打
希望我地都變得有自信啲做到自己

問得你即係你條件唔差喎, 你應該好快出pool

女追男係易啲

男校出身已經慘，仲要自卑+焦慮
Btw你都加油

佢地係話對住我好容易講出口
我又衰好心成日好認真答
唉希望早日過到自己心理關口啦

23a0

我都有啲後悔入左女校
不過個人自卑去到邊都自卑唉

Hi same here

試下揾frd介紹
認真係幾好 不過有時會over 都係平常心

我覺得男女校自卑感可能仲大

一諗到香港人平均壽命80幾歲
我依家先過咗4分1就絕望喇

23 A0forever

又到聖誕又到聖誕 聖誕

其實唔可憐我覺得幾自在

覺得自己要解決心理問題先好再諗拍唔拍拖

瀨過嘢有啲驚
咁人地肯同你傾得 我覺得係信我先傾掛
就一時得意忘形左 明明可能只係當我垃圾桶

聖誕有抗爭活動都要諗下出唔出
驚閃到

咁都可能係 匿喺女校自問有絲打Cover

我都想學好同人相處先
一個異性朋友都無

讀男校 或者女校起碼有個理由
男女校嗰啲好明顯係有問題先搞成咁

啪啪手 做個好朋友

今年入左Asso
仔都冇溝到

讀完男/女校冇異性朋友唔識同異性相處真係通病

19 A0巴 報個靚到

女溝男好易

有冇

照出啦

冇 我prefer現實識人

Hi 21歲 A0
睇怕今個聖誕都係自己過

今個聖誕真係要自己過 剩返一個月

其實真係現實識人好啲 成日tg wts咩都好好傾
但出到黎又會好尷尬

+1 所以諗住聖誕嗰陣返pt 用工作麻醉自己

一定要有一邊做主動
同埋出黎之前唔好準備下
Dead air 好老尷 唔使旨意下次有得出

唔該

點解

我都想感受下

我發覺男仔A0有時真係唔係性格或者樣既問題
係真係身邊冇異性俾你識

26 A0

Me too

女嘅話，打扮下，外向少少，大把男仔追。
唔洗灰嘅

我有打扮 樣都唔算差
係特別驚同男仔有好close相處
同埋想知身邊有d靚女嘅fd都出唔到pool

*同埋身邊有d靚女都無出pool

調返轉
唔毒唔摺
身邊冇啱既女仔
準確D講喺身邊見唔到有女仔

20 A0揮手

有對象，但係自已唔識講嘢所以跟本好少交流。有約過出嚟但係上次已經係2個月前

18歲 A0

Me too la

21歲 A0絲...
冇人要喇..
個個都搵year 1...

19 A0 有target

依到好多 18 A0

就黎22 A0

加油一定得嘅

希望，大家鬥若即若離，我同佢都A0

好多18 19 a0

18a0

屌去ocamp psycho round status畀人笑

Ocamp就算啦 下年咪就得

下年如果做組爸唔想又係a0畀組仔女笑

btw 黨大人？

做咩起我

因為我都係

同學你好

做緊cc project diu

gogogo

其實有冇諗過點解a0先

屌俾你發現咗 我真係扮

我都有2個cc要做project

一個拍八分鐘individual present video一個依家做緊report聽日整片

剪片cc最煩 同埋8分鐘有無得cut

a0都會覺得係

冇啦緊係，要1take

caes又要拍我屌佢老母

我唔係咁睇，私人空間好重要

caes 要拍？

speaking test changed to individual presentation

可能a0會有好多考慮
私人空間同對方點諗都重要

人夾人，我好撚憎人chur我

如果另一伴鍾意chur人或者好痴身 真係好黑人憎
A0都係咁話

唔好話另一半，老豆老母朋友係咁煩我我都會忍唔住直線抽擊屌哂佢哋老母

出左嚟做嘢究竟可以點識到女仔

23 A0

好波

真呀 我都唔中意呢d人

但係又好犯賤想自己中意嗰個chur下自己

係嘅因為愛對方當然想要give and take

唉

Exac7ly 但可惜冇
雖然chur還chur 但都要有自已嘅時間
太chur又係想死

私人空間同愛之間要有個平衡

問題係個equilibrium好難訂，主要係睇心情好飄忽

所以結論係 人始終都係犯賤嘅

好鍾意你但我地無可能吧
我預a0一世

真A0但世界女到冇人信係真A0
搞到冇仔敢埋身

我就係有異性and同性朋友 唔算世界女
但係都A0個種

加一

真毒撚係相由心生，次次玩first impression 都俾人估到係A0毒撚

利申：肥毒柒窮

sane

A0 唔知可以分享咩

true

有d人就就算有異性朋友 但自己性格毒 人地都以為佢唔想拍拖

難得個女仔肯同你一齊奮鬥，你應該更加努力至係。

BTW佢應該係個好女仔，去馬啦。

同樣係25歲嘅A0

我唔知算唔算，我其實好想拍拖但係又唔想有期望，驚有期待有失望

同我一樣 所以之前有男仔approach都好猶豫最後放棄咗

咁唔同，我係鐘意人先

20 A0

由上網開始識

上個月21
重係A0

我身邊朋友話無父幹唔好諗溝女
有無絲可以答吓我

窮撚唔返工等死

齊齊圍爐取暖

21 here

同是天涯羅樂林，大家性情近

22 仲有幾個月就23 A0
到底係咪咁就一世

25 A0

嗚哇

有冇人好驚要A0 grad

我覺得無咩所謂嘅

利申 20 A0

21 A0

不如你去返我啱啱琴晚個po睇
講出黎又想喊
唉 真係無人明⋯

我真係好怕搵好朋友傾
試過搵佢地呻果陣
原來佢地都忙 又或者累到仆街
搞到我好撚唔好意思
但我而家除左佢地
都唔知仲可以搵邊個
唔通下下都上黎圍爐咩
我未甩P淨係可以一日一po

i’m so fucked up

上到大學都識唔到
HI BYE Friend什多

我其實都識幾個有抑鬱嘅朋友
但係我冇掉低佢哋 反而我會畀心機聽佢哋講咩
你唔介意嘅話
都可以搵我做你個傾訴對象

就算係潛意識都好
大學係會開始計利益嘅
所以就係一堆呢啲人
同埋入咗u好多都已經比人mark咗

我都係
啲人以為我係a3或者 a4
甚至a5

其實我想講你哋A0但係有個目標去追都好
但係好似我咁A0加埋冇目標真係dry到仆街
都唔知點解冇目標 明明就好想拍拖

你講咗啲咩搞到佢要屈你呀

我覺得如果你係想認識對方嘅
就唔使咁怕醜呀 放膽啲
用一個識人嘅心態會易好多

發現原來有 好多18 19歲a0

點解會A0先?

我唔係抑鬱 但我個底真係好撚負
我唔介意啊 但我真係好怕煩到人
所以我唔開心都會喺到放負
我知道呢到好多人都係放負圍爐我先咁做

係呀唔使怕醜
有咩就喺度講
唔使驚煩到人

28 a0

係
唉屌好撚想喊

巴打

見你上一個po都冇乜詳細點講
不如喺度講啦

點知？

例如你冇女仔朋友呀 唔敢追人呀定係點

我都係岩岩過左生日 話咁快到聖誕 無女啊啊啊啊啊

功課壓力好撚大
我又要成日做主動果個人
出到街 返到屋企 又做唔到自己
身邊好朋友又忙到傻 好難搵樹窿
好多野要自己承擔
想喊又唔可以喊出聲
能夠自己靜落黎既時間 得夜晚自己返房既時間
好多人要應酬要顧慮

我都唔知我捱到幾耐

26 唉.....

多 但忙到嘔屎

就黎GRAD 有無唸過搵個人

+1 你白羊

24 a0絲 個人極度慢熱又宅 而家出左嚟做野更少機會識人

今季睇咩新番

好多絲話自己宅都唔係睇動漫果種宅黎...
利申: 玩過3個月交友app

我都覺會錯意添

Me too
純粹no social鐘意喺屋企

出黎"social" movement一下

留名

a0 gethering?

但男宅多數都係動漫宅

利申宅男

唔知點解覺得有啲odd, 鐘意單對單
一大群人就唔係咁多野講
利申: 藍巴

功課做主動嘅人？
Same here ，以前讀書好多廢柴
你諗下自己喺每份功課都盡左力
希望你得到滿足感啦 仲會學到好多嘢添
起碼呢幾年我係咁樣安慰自己

要學識享受一個人嘅孤獨啊
一定會搵到喺現實做你樹洞嘅人嘅

i know that feel, bro
所以get錯

26 a0

覺得自己會forever alone
諗好第時要養三隻貓陪我

可以搞個野餐活動，broad game, 音樂，party game, 任何有interactive 既遊戲都可以

a0 唔大問題，肯踏出一步，可能你先知原來要突破唔難

利申唔係睇動漫果種宅
係鐘意匿喺屋企唔同人social果種
係咪應該叫摺

如果你係話盡公民責任嘅嘢就一定有做啦

叫法唔同姐 唔使咁介懷

後勤絲

屋企除佐打機睇動漫仲有咩做

電視劇，電影出太慢，唔夠消磨時間

哈哈絲打隻手wave緊好可愛！！
我都好摺但人地話我個樣似落開club
乜會打扮就會咁的嗎

睇live

我覺得摺同宅嚴格黎講有分別
不過呢啲分別唔深究啦

未去到後勤絲啦
身體唔好無走到咁前 怕怕的

約下人做下運動

拉落啲emoji搵下就有

哮喘 山都爬唔到

長期都要帶支 哮喘藥 ?

哈哈我係ff到絲打wave個樣啦

無啦大個左好翻唔洗用
但跑下步就會扯哂蝦

25A0

達哥

21 a0 有咩方法脫0

絲打個名

依隻野叫腦魔

慢慢黎啦

真係好多26

40 a0

我都係一樣，大個無佐，但就係哮喘先要多運動，唔係氣管仲差

ps：原來香港咁多人細個有哮喘，香港空氣果然好差

魔導士大人

幾多歲左右開始無

係就好啊

咁好啦我試下
但細個跑適能 心跳降唔到落嚟勁恐怖
依加成日支氣管炎

好似中三學開始唔洗再覆診，但出來做野有幾年每到轉天氣都係咁咳，咳個幾月後來開始跑步之後就無佐，所以運動好重要

打漏字 係體適能
跑十鳩幾個圈 都痴鳩線

我犧牲一下我自己 比你主動媾我

最近太多TG

take care

可憐豬豬
我都係成日一病就咳唔停
醫生話氣管弱無得救
小學左右開始無

中學果啲 ... 搵個close friend幫手報大數架嘛
向毛主席學習五年計劃/great leap

聽落好恐怖
會唔會係身體發育返啲器官 好返呢

利申9up下

平日住喺喺狗舍集中地附近都還可以
但一出去就咳到嘔

A0係咪指無拍過拖

被你感受下被溝嘅感覺

「點解你唔肯離開，成日係我腦海中出現。令我日日都夢見你」

24 A0巴

我先前都一轉天氣就係咁咳，每次咳個幾月，後來去佐跑步之後無佐，所以運動真係有用，可以由簡單做起，快步都可以，我開始既時候跑步速度只係同人快步差唔多

其實以前我細個都成日流鼻血, 一日可以5~6次 嚇到我面都青埋
醫生話我鼻膜薄, 無得搞
都係小三左右開始無

初中都少, 大個直頭無埋

會啦
但叫我跑一陣我都容易訓低

woah, 好sweet
「因為我想你每朝一齊起床」

見啲肥仔行架咋嘛, 咁多人 邊睇到
過左去 努力邁前啦

加油啊

哈哈趕翻工翻學都會快步行
會試下
希望追到巴打進度變得健康啲

可能係，但哮喘底成年佐氣管都比正常人差，我先前身體檢查吹氣測試試佐3次都fail

我今年25巴打

哇嗚，「講左咁耐嘅晚安，終於可以親耳聽到你對我講早晨」

要揀返個有First Aid牌既男友
有咩事 幫你CPR
同埋人工呼吸

嗯嗯承你貴言

我都係無得揀先試下運動次次一咳，d人個個以為我有病咁閃開，公司d人成日問我有無事，洗唔洗睇醫生

唔爭氣咁笑左
「BB豬 快啲醒啦 再唔起身 ... 就要換床單」

I am agree with you two
大個左器官會更強壯

突然咁刺激

難怪溝唔到
最憎呢啲肉麻嘢

都係嗰句 承你貴言
不過，仲係A0唔好咁多要求

A0 21歲毒撚報到
眼角高加上自己唔會主動去識生活上冇交集既人
我又係做civil，下年topup埋個degree都遇唔到中意既應該要單身到30
molamola

試過細個咳到俾老師叫早退可能以為我肺勞！

Same bro
跟住就get到雖然自覺係正正常常
但其實人哋睇落可能係好唔掂

可以一齊考FA架, 我前個月take左
但CPR真係要幾夠氣.

exam要做5 sets, 每sets 15秒30下
我take英文, vocabs多到 ...

不過用英文讀開心啲, 中文講會好怪 ... "現場環境安全" vs "Scene Safe"

係，我以前係圍住狗屋跑，依家唔敢了我驚跑完條氣管仲差佐

絲打無話比我媾
我咪又係A0 ... 9up下姐

我細個都係成日流鼻血，都係小學好細個就無佐，點解你地d病我全部都有

我係追尋熱血刺激的白羊男

歡迎
本身條件好好就可以
但記住你揀人 人揀你喔

利申自卑撚嚟
要求真係降到最底了

我講我

每次去到講肉麻嘢個階段我都過唔到自己嗰關

我20歲都未拍啦

其實遊水好過跑步，但我覺得遊水太污糟所以寧願跑步而已

腸胃呢?
我由細到大 同老豆一樣 腸胃唔係咁好
食野相對清淡, 唔係唔食得刺激野

飲1杯啤酒都臉紅過馬嬲屎忽

自卑撚+1

自卑到覺得呢世都唔會有人中意自己

聽講白羊男.....唔識停

英文大丈夫的
但我依加要搵人救 仲諗救人
不過咁嘅時勢係要考番個救急扶危

睇下咸濕野 開發下自己
初中有人撩我都覺得好on9

癡線, 大大聲 叫我名再講咸濕笑話
講講下 啲同學一齊on9好笑, 遇到至友, 又唔係傷天害理, 所以先接受左講埋啲on9野

我認我on9

我水瓶呀

仲要沖涼 帶一pack 二pack
我寧願著套U記+nike落去跑

近排都少左運動, 發夢就有份

24a0巴

主要係性格問題，唔鐘意同人溝通，識人太少，我見好多唔靚仔既人都有女朋友

hi

我就係知我揀人，人揀我。所以其實我遇到靚既相處到既一發現佢有仔或者追求者我就會自動收皮。
自己亦都認為自己對於拍拖既知識好少，唔敢亂出擊，驚溝到維持唔落去。所以一直等中意我既人出現，應該可以有多d空間同時間耐性磨合。
利申 180 瘦既時候應該個樣都順眼掛.. 不過宜家本䠋日日食kfc兩人餐

大家組團做運動
傾傾下呢個變左健康post

取暖

#光復香港

怕水
頂我真係好弱雞無得救

自卑撚+2
會覺得啲女仔寧願梳起唔嫁都唔會揀自己個啲人黎

係，我都係，但出面d人就話我唔識得講笑，悶，唔怪得之溝唔到女

我覺得自己係一個loop
自卑->唔中意溝通->識唔到人->無人中意自己->自卑

求各位增強自信方法
共勉之

一定係啦, 上左V8 Turbo 落兩粒鉛電跑幾千公里 件件白羊男都快過保特

但精力算好掛, 讀書都好夜訓, 3點咁上下 第2日上九半堂 (功課多到做唔曬 做完當溫書 ...
喂, 起身做功課啦喂, 做完又再做啊喂

我以前細個要買個啲鼻膏
唔用就流硬
一升中就突然冇晒

係唔係男女都會中意肉麻嘢其實

以前覺得男女都會鐘意
依家就覺得啲女仔唔會鐘意

佢其實又啱既，細路真係好易病，我細個真係有肺勞訓佐一個星期醫院果時仲以為唔洗返學好開心，點知醫院都有護士教書

有日係街見到個超肥仔有個超索女友
連我父母見到都打個突講
笑死

真呀
食得多tg 我氣管都差左好多

識人太少呢樣要睇下環境既
返工冇女同事，身邊都係男性朋友既話你點識女仔先
apps幫唔到你好多架咋

以上本人真事

我有時都會咁諗
之後就會覺得可能係自己心地唔好（會暗地裏笑人）所以無人中意自己

我今個月考佐，係唔知可唔可以pass，次次數到9都停佐下

認真啲好 ... 革大grad記 上堂望到骨名 fracture, bandaging
除左記英文 仲要practical exam包紮 + CPR

果陣讀st john, 4日上完 10日後exam
其實筆試好簡單. 讀得好開心, 大部分都non local (south east asian, westerner, 海歸/出國留學生 為主)

因為中文太簡單, 啊嬸都pass到, 所以挑戰左自己
btw, 前兩日睇過要2月後先有得讀, 太多人報了

有試過玩過一兩次app
但真係唔太接受到同啲見都未見過淨係chat過兩句嘅人filrt

就嚟要Renew
其實佢都幾鬆手

水瓶絲好似好理性

有仔就唔好搞人啦係啱嘅
不過有追求者就真係無所謂可以去馬
咁希望你遇到個開朗主動嘅女仔啦
人嘅互動係相向嘅加油加油

仲有唔好食咁多炸嘢 唔肥都生豆豆㗎

開A0 tg group囉

我唔識游

腸胃當然差啦，不過呢個係大個先有應該係因為我食無定時，又永遠唔介口，又最鐘意飲凍野

其實係咪傾幾句就約出黎食飯見面會好d……？
好過只係o係app到吹水？

不過我自己都唔夠膽約人見面，或者人地話見面，我都唔太敢去…點算？

一個bleeding 一個fracture
包錯其中一個 可以重黎, 聽同班同學講

我果陣包最簡單既finger fracture + head bleeding 最早走去CPR

見到啲啊sir睇人襟公仔好hea. 有個眼鏡tutor好認真

亦見到啲人 無鏈住個鼻吹公仔

其實有時真係唔知可以覆咩
自問自己每次都會努力傾落去

我對點低法，係男就得

其實我都好低，只要興趣同我接近，傾到有話題就得，但我發現現實識既人太少宅女

點樣先叫理性

A0 報到 覺得人生已完

心態A0入唔入得

i got you ching

23歲A0

睇下chat好唔好傾？

試過約過兩個
本身唔太敢出但對方好積極
見chat到ok
點知出到嚟都ok尷尬

不過都有可能係我太劣嚇親人

我都係呢題

包頭好好彩
腳骨折最難我覺得

我考嗰陣有條友無問到阿ann清唔清醒

有試過玩 但好難傾落去

見到自己鐘意既野 有時會幫屋企唸
之前有個水瓶絲上日文堂識 有排同我幾close, 不過對我好冷淡 無疾而終

最後我就A0 grad左

係，近幾個月大部分常規活動都停灑發夢好唔得閒所以好憎呀媽成日當我哋得閒無野搵野來搞

A0人通病

chat都ok…普通正常呀。

就係覺得出到黎好似無乜話題傾咁，驚會尷尬……
有無巴打絲打係咁？有咩解決方法呢......

可憐
咁樣真係怪不得的起心肝做運動

我覺得未到自卑
係冇信心姐

健康為上啊

其實佢未必係唔仲意你架

只係我地有時突然要消失下 拒絕全世界去幫自己叉下電

傾開都講埋
以前有個好靚我覺得相處得落既女仔，佢係學校係會比人話姣仔果種，所以我係學校都唔敢同佢有任何接觸，只不過私底下會傾，佢都會搵我幫手（住宿舍幫手搬野捉蟲），搵我抱怨下隔離房d人乜乜物物。但我每次聽半粒鐘就想結束，我覺得自己堅抵死。因為佢靚我成日都覺得佢一定有仔就住就住，唔敢太進取，諗住下年好彩同一班再睇情況，點知佢sem3走左，最後佢退學走左既時候話我唔太理佢。條pk前一個月我想退學既時候仲留住我話一起努力讀完佢，點知佢下個月直接走左@）！&！）（#×，最後嬲嬲豬斷左聯繫

怕深水好正常，我識識地游水都怕啦，應該只有精通遊水既人唔怕

咁起碼都有一個方向，
樣好難會變，但起碼執得整整齊齊，執下個look…
再傾下夢想，家人，興趣，旅行，影相等等既興趣應該都ok 掛
利呻：肥仔一名，要減下肥先.........大家都加油！

我明呀
次次燥完底 之後諗反都會覺得小事黎姐 做咩會咁大反應

咁又唔係 我女嘅都得
乾淨斯文就可以 口花花就不行

宅女通常唔會俾你知佢真宅

咦巴打有學日文
近排都想報班呢

希望快啲光復香港

果隻原來叫啊Ann 而家先知

腳骨折 要5塊布麻煩啲
我唔係好知中文名, 用英文記完就算

英文好玩啲就係似學醫

睇人，簡單來講好多只會開玩笑，唔係鐘意，應該算係中立，但唔鐘意既人就回應唔到，搞到冷場

讀完女校 到而家都係唔太識點同男仔相處

讀個科冇仔?
唔需要溝通?

你用咩app？

Sor有時會無喇喇消失

有時忙得濟唔記得覆
之後唔知點hi返好

啪啪啪都可以好持久

咁就係你嘅態度問題啦
如果太冷淡大多女仔真係會縮

我都一樣, 因為同佢講野 好奇怪 隔幾個鐘先覆人
問過佢 佢話唔係成日望手機秒回果種人

一時時, 傾到佢岩傾既野就到我忙
近幾個星期都唔係好多野傾

好早就預左佢唔係屬於我, 但佢仲係A0果下先覺得 ... 點解唔試下同我拍拖
再唸深一層, 咁即係 佢唔係咁鐘意我囉

係，依家超多人考fa，果時我要報2個月後既堂

係，我都玩過，但未見真人我防備心太重，比人覺得我唔理佢

又怕高又怕水

以前大學揀non credit $3000讀一年超抵
呢半年做乜都無心機, 睇動漫都係等到星期六日先一次過睇.
好似無乜mood pick返日文

利申: n5都無考

呢句真

點都會收得好埋
因為本身已經自卑
驚俾人知自己又毒又宅會笑多兩錢重

岩ar, 上面個絲打回我 我有啲驚訝
咁佢應該幾talkative ... 我係咁睇

其實好想要個 無咩架子既女朋友

我第一輪都唔記得鏈鼻，跟住見吹唔脹第二輪先記得所以我先驚pass唔到

好擔心同性
女仔本身就多麻煩病痛依加更加

我都減緊

不過成日都想偷懶

我雙魚但好理性

咁。。可能佢真係可能對你無咩感覺

唔緊要嘅 你緣分未到姐

讀語言真係幾有成就滿足感
以後有興趣讀翻is ok

我果時就係傾一兩日就話出來食飯嚇到我，跟住我話熟d先就完了

人話我落club樣
Club都未敢落過我吊

我都覺係因為自己未符合到佢想要既主動程度，我果時見佢wtsapp得閒就隔幾粒鐘一日先覆，有時就令我覺得都會搵我傾啊果種feel，佢連開大都會直接講出黎，搞到我覺得時近時遠，唔識處理，最後無疾而終。
佢一開學就拒絕左一個人既追求仲搞到成班個氣氛怪怪地，我又因為咁又缩左d。

topic唔同姐
以前男女校, 女仔一個圈傾kpop, tv programme
男仔一個圈傾jpop, anime

兩溝就無乜野講, 傾返班事 社會時事 exam 將來 升學. 9up下咁
始終興趣會唔同係一定, 視乎雙方/兩性願唔願意去了解下新事物
男人離唔開 攝影, 耳機, 動漫, 車, 旅行
女人 可能 買衫 化妝 旅行 食好西

我了解過cosplay, 同女同事吹到兩嘴

洗臉奶 -> 化妝水 -> serum -> cream -> 防曬 ... 我好少全套護膚 ... 懶左
但成檯都依啲野一支支橦起到

好有愛呀多謝你
不過我擔心自己安全多過身體

成世人都未試過

我覺得結婚之後先會 ... 係唔係太保守

係，但d人話我只係回答問題唔係開問題，但我唔熟佢，我都唔知佢鐘意咩話題我唔想開個佢無興趣既話題，正如佢d化妝品話題其實我想轉台我唔明點解d女仔咁鐘意同男仔傾衣服同化妝品，正如我都唔會同女仔傾電腦啦

無唔同
仲會忍唔住 好想同佢講

想聖誕搵人陪下
食下飯 吹下水 (其實點睇依種寂寞既心態?

我都係，腳骨佔位多，堂上少練習，屋企無人同我練，好彩我抽到胸骨同頭，所以呢項我應該pass

讀左半年 去到日本都係啞左
動漫對白 記到就攞黎用

時間 數字都好幾種講法 ... 有心記其實OK, 但要有人同你practice先會入腦
所以上堂重點係要肯開口同人講

搞到咁大添啊

不過由朋友做起係真係等有無feel囉
平常心面對啦
我以前都有錯過好男仔
都係覺得佢值得更好嘅
點知之後知人地鐘意我 係我太冷淡嚇到人

我都係咁覺得，連傾都傾唔到落去，出來一定會唔知傾咩而冷場

27歲半 A0
拍拖係咩感覺？

睇兩次video 都OK

都要小心
留條命仔煲底見

其實好正常姐 個個都想有人錫有人陪

幸福搵到個愛你嘅人就更好啦 但單身搵朋友 周圍fingfing下都開心

煲底見

啲人話我個樣似拍過好多次拖
咪又係a0
所以其實真係冇樣睇

我會同男仔傾幪面超人...

宅唔係罪，點解要隱藏所以我一直對外都照話自己係毒撚

仲要希望對方會get到
諗下都覺得自己好麻煩

我唔係宅男，只係毒

中學嗰時成班人因為勁多人玩到無嘢好玩
有人提議去組鴨仔團行山
瘋狂搵frd行山好撚正

我嗰間就算毒撚都會肯去行山
因為佢哋行山會吹打機嘢毒撚嘢

身邊圈子唔宅唔打機

不過都好嘅
咩都傾到兩嘴 應該

我都會咁啵
佢唔明就好直咁講佢聽

欣賞啲聰明 講兩句佢get

所以岩岩啲肉麻野 會覺得依個女仔掂 傾計岩傾

動漫對白 啲語氣會好中二
我聽左好多年 真係簡單溝通囉
成日要獨遊過去睇Live所以想正式學

我讀完男女校都唔識啦唔知點解我無一個人搵到共同話題

去睇咩live

Me too
似有男朋友多人追樣

Idol
嚟緊一月又去大阪啦

唸下笑話 引對方笑
樣樣改少少 個人就轉數快

以前上高登幫手改圖 睇下潮文 改歌詞

jeng, 大阪無咩玩
睇imas定其他idol? 男既都識少少johnny

arashi, hsj

你有得知都叫好
我最後連知都冇得知
仲諗住咁撚好彩下年都同班有機啦
又難得遇到d咁real既女仔
第一次出黎食飯又bl又肛交，d核突野出曬黎
就衰在我講錯有肉地既女仔幾好j好似欣宜最瘦果時
講完我就後悔了 我想講既係韓國女團果d肉腿
講撚錯野
冇啦過左都有一排 宜家都算數鳥

你都係a0？

自學好叻啊
我份人懶諗左好耐都未開始學
加油啊 睇下有無啲攻讀班報下？

Johnnys的睇KinKi Kids

但我覺得講flirty野要好小心 講得多左又會唔知點覆落去好

無錯，好難搵到男女都有既共同興趣，唯一搵到有既得電影但傾唔到好耐，因為兩個都唔係電影迷

呢個舉例我笑左
會唔會人地覺得你攞女仔嚟講笑唔好

Not A0 why lm here

大叔控？

A0圍爐圍爐

無錯，我覺得我都係死戒心太重

其實我都一樣 所以要適可而止

電影迷
但啲人話我傾得太深奧

太disgusting 正常都跟唔到機

攞人既身體特徵做笑話其實好低質

完全講出我既心聲不過其實口才勁既人可以唔了解都吹住水先，只係我口才差，太有目標，唔識開吹水話題

未識過男仔鐘意睇野球
係咪因為香港唔興
加油 準備好再去

唔係架，最新嘅KP都鐘意

我就係見佢講嘢咁放
我又放d先
點知腦瘸
我事後search返原來咁撚肥
再加上佢一開口就瘋狂嘴肥人
我就知自己柒左
縮反去老母個閪到自閉左兩日
之前同佢表白條又都係肥閪佢直情仲撚曬伏

日band最中意 bump of chicken

有d人覺得文字講幾多都不如見一面了解得多，只係我哋太保守姐

利申：現實識既女仔咁話過

無落手無信心

不過佢都真係幾放講呢啲

可能我哋真係太怕羞

不過我都認同見到個人先知有無feel嘅

係你真係有興趣定就佢？

日band無點睇
都係睇下idol
睇下人唱歌跳舞幾開心 現實生活太苦了

Agger

同識咗好耐嘅朋友特別係異性都未必會講呢啲

我覺得好正常啊
愛惜自己先

我唔記得傾到乜就拉落去講腐野
佢純粹想我想像個畫面想嘔心我
果時食緊野

我有時都好驚訝點解啲人有feel得咁易

我覺得好熱血好正喎
睇到人球速勁快就勁爽

有興趣細個成日睇
電王is the best

我都係，以前做過一個心理測驗，話我唔係宅，係懶，唔係唔出街，唔係討厭出街，只係無人約就唔會自己做搞手，朋友約就會出，我覺得好中肯

啱啊不過話題又會帶到嚟呢樣嘢咁勁嘅

所以先覺得佢特別
可惜，我讀書又唔好，佢又唔好，最後佢頂唔順走左。
最後都係要考試前個凌晨起身睇notes先全pass

岩呀

劍先係最正呀
細個覺得佢地好charm

以前有睇W
好中意菲利普

我記得佢唔係講男女果種
佢講男男果種
有個名詞我好記得 記到宜家
腸液.....
wtf 可能佢靚啦 果時完全冇反感

我留個tg比你追我
catch me if you can

我係懶出街
有人約都會諗方法放飛機

我鐘意捕手接波個樣又係嗰下好爽
睇人奔跑真係好正

估唔到可以見證到感情嘅開始

認真咩
食飯食放題呢？
作為肥宅既我，約我出街玩落club就不了，只要係食野，比時間地點我就會去

加一 過幾日就23 都未試過拍拖
到底拖手仔係咩滋味

做乜點點點
係A0啦

林峯唱主題曲好正！

oh ok我get錯咗

認真
一諗起要洗頭吹頭化妝襯衫同埋返到屋企要卸妝就懶
不如留喺屋企打多兩舖機

成日俾frd鬧

所以已經預見到自己a0 forever

劍堅正
雖然果時細個睇唔撚明劇情
但係d角色好撚型
甲鬥王同響鬼都睇到我濕曬

電王我係好鐘意劇情
睇W嗰排反而係鐘意翔太郎呢

....咁佢又真係...應該係真腐女

就係咁，要兩個都係電影迷先可以傾落去，其實同電腦一樣，電影既好處只係淺層多d人識

平心翔太郎係靚仔啲同型啲嘅
不過菲利普啲造型好可愛

ching你咁主動 應該唔難溝囡囡架喎

約一個女人出街真係要比多一粒鐘佢準備
上次約人等撚死我

係神劇

其實睇有無心

有心嘅一定會早到

可以笑的話不會哭

圈子窄掛 太勤力讀書摺lab

勸各位讀緊U既 grad到就算 唔好追hon

最憎單戀

哈哈我都係因為idol有玩所以有了解下
睇睇下就明點玩 都幾好睇

21A0

我都係咁覺得，但d人就話我其實係咪鐘意男人

以前玩wii好中意玩棒球

我記得個時呀始為左救劍崎同個女仔犧牲自己 喊到我傻左

火箭頭幾好笑 但我睇唔明

That’s why we are A0 bro

26歲....

你絶對係真宅

26
不過唔敢玩交友app
觸摸唔到啲人嘅玩法

龍騎鏡世界都好正
響鬼我覺得個樣有啲衰細個唔敢睇

人大左好多劇情唔記得lu
只系記得佢地騎電單車變身有張牌穿過去好型
火箭頭係......decade後面？我decade之後就冇睇了走左去追肉番。

我都係，約我落club飲酒我應該唔會去，但可能我d fd都知，所以只約我行山食野

嗯嗯個髮型好得意

26歲真係好誇張，雖然我21都冇資格笑人
有冇覺得告急，想唔想結婚
係咪太懶去識人

最宅嗰陣試過中學放暑假無用電話無覆msg無on msn咗一個星期

最後啲frd太擔心我問班主任拎咗我屋企電話睇我死咗未

Same!

嗰時一放長假就消失
啲frd由擔心我到由得我死

有friend約行山咁好
我小學跟老母個個禮拜行山，好彩打好左個底
升左中學就直接頹廢唔做運動都唔至於運動能力低下變肥宅
d friend都完全唔做運動

遇到都鐘意Kamen rider嘅絲打好高興
不過呢幾年都無睇 最後係Wizard

我18嗰陣覺得入u會有
讀u覺得做嘢會有

好彩身邊啲frd有啲都未拍拖
可以圍下爐

想識人但自卑格

就快爆po
睇嚟要開2

一撚樣

唔係太懶去識人 係根本識唔到 先要玩app
不如你教下我點識

頂 好似

不過我年代係msg 同msn

都唔知我啲frd點忍我

Thank you for your information
我覺得睇就真係正嘅

你仲有五年俾你覺得26會有

yes，所以咁話我既全部都唔係a0唔係a0既人係唔會明白

我都係A0...我都諗緊點識，想係現實環境識人多啲

我由幾年前諗撚到而家 都諗唔撚到

中學pe學過兩堂棒球
覺得要用腦（幾時攻幾時守）好正

其實之後都想出去學
不過自卑格同懶
所以wii 算

同我一樣想係隨遇而安
但我已經做到準備打飛機打到40歲
基本上遇到岩既都唔敢去馬

都係睇下劇睇下戲睇下書咁
同埋會打下機
呢幾個月喺冇野做喺屋企既話玩twitter都玩成晚啦

我28歲。。。先頭仲有個40既魔導士

哈哈專登飛去就要諗下啦
上兩個星期喺札幌巨蛋個站見到成幅牆痴滿球星poster
真係好熱血嘅運動

如果區議員肯搞探長者義工服務，可以join下識人

宅到睇你死佐未

40係點做到...我打算28都冇就揾婚介lu...
A0男多定女多

我唔想隨遇咖
但唔知點唔隨遇

見到一個自己有feel佢又有feel嘅真係好難

不過我認我自己好騎尼好鳩怪

助選其實ok
擺街貼 入大廈塞leaflet

21 歲A0

我好驚要a0 grad

以前有咁諗過所以成日做義工

明明跟u嘅ymca做但點知去到大部分都係叔叔嚟

我大部分fd都係，佢哋只會做gym，唔會約人一齊，好彩仲有兩個會行山

我腸胃又係勁差
成日明明冇食錯野都瘋狂肚痾 睇醫生又話冇事可能係太緊張
最衰係成日痾得嚟個人又冇瘦到

你地兩個巴打約埋去學研究下啦
我就咁坐喺道睇就好了

唸到都攞諾貝爾獎

睇下有無心 ... 不過聽過隔離post返9放8 甚至睇到日出

不過人大咗會驚無咗淨低啲frd已經好少咁樣失蹤

我d fd得兩個a0無拍拖，其他都拍緊，有d仲要結埋婚

我都有睇wizard
本來係陪細佬睇 但點知睇睇下都上左癮

? 9am to 8pm?

A1左幾年
出番去先

然後可以ff BL
搭膊頭都好多幻想

yup

行山唔錯既
毒撚首選運動
行山行樓梯氣都唔撚夠
唔會唔講野尷尬
得閒回頭望有冇人跟甩
知道隔離有人陪就得果種感覺
唔錯
我繼續自閉打機

想讀master就點都要追hon啦

跟住傾下肛交

3X 的A0巴

我打算30先搵婚介，a0應該男多吧

輕輕講下都還好
果次我食緊野條友同我講出成個bl過程
有畫面果下先係野

呢d野睇醫生無用要我介口不如要我去死

長期胃痛子
根本連原因係咩都唔知

催眠自己
一定遇到岩自己既
只不過我咁岩唔好彩
讀男校工程
公司全男姐
約講越傷心

如果frd話有介紹你哋會唔會去

我覺得好尷尬所以通常say no
會唔會太廢

second up hku都唔收返親生仔

一車車大劣人 唔知咩u既「一級榮譽畢業」 英文都講唔正 走黎讀PhD

以介紹為前提就唔啦
如果話打機或者食飯加多個就ok
咪成班人一齊吹水睇邊個岩邊個上
唔強求

其實踩單車先係毒撚首選運動，行山好辛苦

多謝你

等我仲以為係自己問題

去石硤尾扭曬啲緣份蛋佢

不過我都拒絕咗

我都係，所以我鐘意多人group多過單對單識人

我23老母已經叫我去相睇
係咁問我到底我係咪les

踩單車下下都玩出意外
通常毒撚騎得都唔勁
都係慢慢騎+睇女
又冇得睇手機
d話題好尷尬

專登揀有賽事嘅日子去

通常踩單車都無氣傾計

女仔係會早d，我妹20歲已經被日日叫要去搵男朋友我就25歲

個男主角好靚仔

你係咪隱藏Gay
做人咁多幻想你想join？

998

1000